如果我有份pt想唔做可以點同老細講

我諗唔到點同老細講

想唔做

我依家唔撚做呀屌你老母

樓上d ching會唔會太偏激

pt 唔做就唔做架啦

直接講唔做咪得囉

我幾時幾時會忙啲 我唔做啦

激到老細炒你要賠你錢

咁都偏激
咁你同你老細講 我都賺夠啦手都想比其他人賺下咁囉

on撚9
垃圾pt直接唔返都得啦

你想點？賠返幾皮野畀老細？

我唔想做啦，你遲啲出返糧俾我啦

唔撚做..完

出完糧果個就直接衰wts group再封9埋老細電話
拍拍屁股走人

噉都要問

同老母講 叫老母幫你同老細講

屌你老母

畀你個屎眼佢屌

樓主00後 ？

俾佢屌返次 好黎好去咪得

On9。。。。PT話唔做就可以唔做架啦
直接同佢講有野忙緊，以後日子都翻唔到咪得囉🙄😅